呢d天氣最啱攬住女朋友訓覺

舒服😌

冇人愛m男

M男=地底泥

改名

借你女朋友黎攬下

is

你都唔愛我了

冇啊屌！冇女朋友啊屌！！！

做咩改名 我愛m男

你啱，我今朝中出咗條女，好舒服